有冇人覺得 黃營嘅人行動力差咗

呢個係一個好悶嘅post
連登應該有幾千個差唔多嘅
內容都係 睇完今日新聞
你有咩可以做 叫大家一齊堅持下
冇乜特別
但我覺得 連登多一個呢啲post都好過多一個分化post
所以用咗少少時間打呢幾段嘢
同揀咗幾張 一路都喺我電話冇Del過嘅相

聯署？Twitter ? Youtube CLS ? 黃色經濟圈？
都係基本 我就講下有咩基本嘢
俾你哋諗下自己有咩可以做

聯署
儲極都唔夠10萬
奶茶聯盟 三不投
仲有好多好多嘅白宮聯署...
其實連登cc台成日都有 只係上唔到熱門
下次見到就簽 唔好懶好冇？

Twitter 由上年開始
高峰嗰陣 好多post都有1000至2000 retweet
宜家呢 得閒先揾到一兩個post上千
仲要前排少到連Enzo Mazak都發現越嚟越少Twitter手足
所以 手足們
一日用多5分鐘上twitter retweet下都唔難啊

講Youtube 雖然佢奶共
但我哋仲要善用每個平台 俾黃營Youtuber又好
俾媒體 包括 RTHK 多一個平台都好
近排好多黃營youtuber views都少咗
(聽聞藍營youtuber撈得唔錯 小人物都有幾萬)
希望大家 就算唔特別鐘意睇都好
得閒開下 較1.5倍速聽youtube
特別係聽下知識性嘅嘅 比如沈旭暉講政治同歷史
或者睇多啲唔同嘅範疇
以我所知有黃營畫室 露營達人 財經 飲食嘅都有
呢啲更加需要我哋200萬人支持
一定一定要教屋企黃嘅父母或者老人家睇Youtube 佢哋係最有時間成為黃youtuber嘅忠實支持者

黃色經濟圈
唔知大家懲罰黃店到咩程度
但好想大家堅持
疫情之後 抗爭會繼續
經濟差 咩店都難做
所以可唔可以應承我同你自己
有得俾黃店賺嘅錢就俾黃店賺
有得唔撘黨鐵就唔撘黨鐵

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

希望疫情之後
大家唔好淨係掛住吃喝玩樂 (好擔心)
知大家辛苦 已經好幾個月fd又冇得約
街又冇得出
但唔係話要痛苦修行
而係學下將抗爭融入生活

睇完今日新聞 係咪覺得世界好黑暗
覺得好攰 無力感係俾過往幾個月更大
但係望下今日係咩日子 其實我哋唔孤單
我哋仲有獄中手足 天上面嘅手足 海外流亡嘅手足

冇 完

黃營唔少都準備移民中

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

但監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

監狗會報告需要推上國際！

因為一向好少人睇連登

另外ig fb d page每個都唔係話極多人咁

有
推
大家醒未
抖完喇
點解次次都和你fake?
因為個個都唔出 個個都諗住睇下有冇人出先

黃free根本垃圾
正常做一件事，28日就可以成習慣
咁都可以懶，死撚左去算

多謝你堅持
推

推

可唔可以唔好鬥黃？

呢個又真
全世界公認tvb係作新聞幫政權洗白
每晚只要五分鍾去廣告商洗版 班柒頭都大把藉口唔做

其實嗰班人忙緊乜

聯署係你地冇面對現實
講左好耐冇成效，打飛機用
簽到心灰，因為冇用呀

twitter散沙式推冇作用，唔搵tag既唔會知
即係同溫層問題
效果仲衰過d 鳩tag高排名d bot
同埋好似周庭之類既名人所發既一個post
明星效應呀

冇用就諗新橋啦，識轉玩法

我印左個表痴係雪櫃 日日tick做左力所能及既嘢未
真係好頹 但係唔可以咁樣影響行動力㗎嘛
共勉之

真心唔信
窮既唔駛講
後生偽中產出左去邊搵得番呢個收入？

今日發生咁多事一齊上Twitter spread開去啦

大部份都已經心灰意冷
第二次移民潮好快黎

變晒港豬

支持
但真心大家見做咩都無用的確會頹

Twitter根本唔夠人推

堅持永遠係最難

真呀

It's only you

俾人拉俾人告，你仲想行動你想點啊

睇完呢個post既人
有幾多個講中左，其實你有份做成呢個現況
希望你地可以改善，重新出發
唔好下下等堅持果班做，你都好緊要

我諗一開關真係會有好多人即刻走
但而家封晒移乜鬼呀

你有冇調返轉諗聯署已經太過泛濫 而且外國依然食緊花生 冇任何實際行動同制裁 令人失望同沮喪

要將抗爭融入人生

Pish

推熱門

我日日做